完成左今日任務。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊b唔預我

是咪昨天那張圖？

-.-

好似又有少少分別既
不過行完成個摩士都幾係野，
特別天氣熱個陣

絲打一齊行

琴日行4圈 今日行5圈

黎元朗搵我行

29+1好好睇

咁far...

潤我
崩口人XXXX